水泉澳邨爆疫 鄭月娥宣佈向每戶派 50 個口罩 全簡體字包裝

本地爆發第三波武漢肺炎疫情，其中沙田水泉澳邨已累計有 12 宗確診，但政府未有宣布封邨或撤離。特首林鄭月娥則在 FB 發文，稱已向水泉澳邨住戶派發每戶 50 個口罩，並指同樣的安排將適用於其他出現多宗確診個案的公共屋邨。

沒事儿 支那人用支那罩

圣光

777:正，又散貨

唔封關唔禁大型活動唔停工 派幾個死人爛鬼口罩叫做左野 香港有個咁嘅官真係何其有幸

聖怪光

嘩，比的有英文出口貨都安心的，用唔用好，極大考驗

用左即刻見到留左位俾柒婆身有圣光既"上帝"

邊L個敢用呀

口罩附帶病毒
戴左即刻中招

成個政府收埋晒csi 口罩自己用, 派比香港人就派國產口罩

csi呢
政府人又唔係用csi，派又唔係
咁去撚哂邊？

政府部門都係用強國野咋
可能係得某強力部門先有CSI 口罩

我第一眼睇係"基佬"

同中國交換 CSI俾班領導

共享支那人榮耀

終極大伏

我都係

仲要諗？

個個都日日帶啦，比50個咪又係帶一個，會勁D？

垃圾政府 衰過唔派

支那邨用支那罩
感謝黨

播毒

市民錢買劣貨

推 你若放棄 誰衛我城

屌咪撚污染我信箱啦仆街

起碼100蚊包

CSI呢？

真係當果度係蝗邨

一係讓領導先用
一係賣撚曬fat fat

想佢地死得快啲

都話左政府突然採購到咁多口罩
都係中國本來打算出口，結果比外國退貨嘅劣質罩嚟

好似呢批咁

水泉澳岩用啦

又幾似

真係多L謝哂

CSI 有無LV2 ？？

學多兩個拼音字

Sheng 聖
Guan 光

怪誕節

大陸人用返大陸野咪岩囉

汕頭

歐洲退貨 終於有出路啦！

cant unsee

聖光 係咪想顛覆國家政權

csi係運咗去支那
之前有記者報過廣州隨街都有csi
我地香港就要幫支那散哂佢地之前口罩外交比其他國家退果堆次貨
而且多數係csi就無償捐過去
次貨口罩就東江屎水咁勁貴買返嚟

緊係啦，香港仲未室外全面禁煙。上面都已經立咗法。

符合国蜻

信政府，唔驚

個網得個首頁load到 禁入去其他位Load唔到

可唔可以唔好再叫人哋支那邨
人哋明明投票都係投黃營 仲支那前支那後
慳返啲力屌林鄭啦

屌我都係

係香港用文盲/殘體字產品嘅真係on9

俾前線都喺俾啲cheap嘢 俾市民更加唔使講

支那口罩

啱呀，支那賤畜用支那罩， 怪光唔好怪我地

仆你個街，一年後就吹支那共助港抗疫

水泉澳邨投黃議員
黃過唔少藍區啦

買cheap嘢都算
肯定仲用成幾百萬買

派銅芯垃圾口罩咪得，而家派大陸製口罩

藍絲快d帶，唔帶就係唔信中國，損害政治威信，違反國安法

希望有媒體/醫護人員拎d聖光罩去化驗測試..信柒婆，唔驚！

一開始碌得太快以為啲字寫墓地

小左個零

［小知識］郵局派俾郵差用嘅口罩同水泉澳派嘅同款

沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿

diu no csi

國安用csi

同工賊會嗰批一樣

無見過香港嘅口罩

呢間野係咪做埋派比全香港10個果D

五舊水一包嫁

平頂山市

河南

習近平鄉下

香港製造嗰d又係未見過
屌你老母派比香港人就派垃圾，好野就自己用，一係益大陸

藍屍都未必敢用

柒婆又想害人

繁體佢哋睇唔明

屌你呢個政府是咪cls架

沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿沒事儿

好合理 支人用支口罩

邊敢用 要市民做戲俾佢哋貪污腐敗
呢班冚家鏟賤到仆街鬥長命啦

怪光

蝗邨都係用返自己国啲野啫 沒事兒

真 · 攬抄

唔用係咪違反國安法？

其實呢幾個月連csi都無埋，班狗都無csi用
唔知去晒邊

家鄉的罩最對味兒

見到個包裝已經唔想用

呢班值得擁有喇
成班係下面條山溪洗衫

病毒源頭

啱啦，支那邨用支那貨

住得個度九成係新移民
冇做錯

聖光

性肛

咩人睇咩野
申利我都係

幫強国散垃圾貨

黨既恩賜，新腥港人要珍惜

散貨

你敢用

支那人用支那嘢
有乜問題

Good, 大6人用大6牌子

正體字 水泉澳居民 睇唔明

唔知點解諗起
Daddy ar 今日學校有人嘔

皇軍扣起哂

我地正常人笑佢地，以為佢地一定呼天搶地，終於知中共港共衰

但係香港真係有一班弱智係無可救藥，仲樂在其中

鄧家bill咁多資源都要敗走水泉澳
一爆肺炎 連登又玩血統論
最純正嘅香港人喺晒港島
水泉澳手足全部變晒condom

背靠祖國，信政府身體健康，唔怕

連登仔有stereotype
以為全條邨都係新移民
係咁多大陸人就唔會黃色區議員當選啦on9

推

條邨全撚部都係支那人住無所謂啦

水泉澳係咪好多新移民

因為條村好多芝麻人

全邨都係支那人，正常啦

中國建築起加派中國口罩好合國情

林鄭都知佢地睇唔明繁體字

有都唔敢用啦

你樓下嗰幾個comments
水泉澳嘅手足睇到唔知咩感受

話時話連做政府嘅朋友都話冇得派，究竟去哂邊？

政府又話資助香港自己生産口罩去撚晒邊到